國唔國德元英同埋牙真一定互相嫉妒競爭得好緊要

兩個都係十四碎+令女+170m高, attention中心
一定會為咗證明自己而係咁互爭好多靚仔來屌屌到廿歲前已經鬆哂

其實系

樓主頭腦好敏銳

我朋友就係咁不幸比佢倆同時睇中 應該點算好
利申 我朋友吾係我

分一個畀你朋友唯一另外一個朋友

做乜無端端我會變咗你朋友

😳 你覺得佢prefer牙真定牙英

佢好似鍾意無咁threatening feel嘅女仔

可以咁講

牙真對腳都唔惹少

我介懷上面個胸型淫絲綢多啲

著得咁淫 但又笑得咁陽光

追住令仔碌撚含個挺女

又唔使講到人地細路女成個賤貨咁

第一次見ching討論呢啲野會展現出remorse

牙真PD個時第二名比牙英反超

清 再唔積下功德 今個聖誕又要自己過

牙真真橙

元英有需要妒忌佢咩

父愛？

發育過程中反cup都有機會

系

爭我爭得好緊要

牙真做戈陣會戴con 旦系牙英5戴

想像得到